想搵一首 國語歌（男）

應該係情歌
但唔係抒情慢歌、快歌

把聲幾高音，認到唔係姐撚、jj、周興哲、蘇打綠
好似有“只是 分開” 呢d字，唔肯定，咁岩聽到開唔切Shazam搵

張飛

屌 搵到了，薛之謙 演員